# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-27 01:21+0000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

msgid "List all containers"
msgstr "列出所有容器"

msgid "List all containers in a compute resource"
msgstr "列出计算资源中的所有容器"

msgid "Show a container"
msgstr "显示容器"

msgid "Show container in a compute resource"
msgstr "显示计算资源中的容器"

msgid "Registry this container will have to use to get the image"
msgstr ""

msgid "Name of the repository to use to create the container. e.g: centos"
msgstr ""

msgid "Tag to use to create the container. e.g: latest"
msgstr ""

msgid ""
"The capsule this container will have to use to get the image. Relevant for ima"
"ges retrieved from katello registry."
msgstr ""

msgid "Create a container"
msgstr "生成容器"

msgid "Create container in a compute resource"
msgstr "在计算资源中生成容器"

msgid "Wrong attributes: %s"
msgstr "错误属性：%s"

msgid "Delete a container"
msgstr "删除容器"

msgid "Delete container in a compute resource"
msgstr "删除计算资源中的容器"

msgid "Show container logs"
msgstr "显示容器日志"

msgid "Show logs from a container in a compute resource"
msgstr "显示来自计算资源容器中的日志"

msgid "Number of lines to tail. Default: 100"
msgstr "查看的行数。默认为 100。"

msgid "Run power operation on a container"
msgstr "在容器中运行电源操作"

msgid "Run power operation on a container in a compute resource"
msgstr "在计算资源中的容器中运行电源操作"

msgid "power action, valid actions are (start), (stop), (status)"
msgstr "电源操作，有效操作为 (start), (stop), (status)"

msgid "Unknown method: available power operations are %s"
msgstr "未知方法：可用电源操作为 %s"

msgid "List all docker registries"
msgstr ""

msgid "Show a docker registry"
msgstr ""

msgid "Create a docker registry"
msgstr ""

msgid "Update a docker registry"
msgstr ""

msgid "Delete a docker registry"
msgstr ""

msgid "You need a Compute Resource of type Docker to start managing containers."
msgstr ""

msgid "Container %s is being deleted."
msgstr "要删除容器 %s。"

msgid "%{container} commit was successful."
msgstr ""

msgid "Failed to commit %{container}: %{e}"
msgstr "提交 %{container}: %{e} 失败"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "%{vm} is now %{vm_state}"
msgstr "%{vm} 状态为 %{vm_state}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "failed to %{action} %{vm}"
msgstr "%{action} %{vm} 失败"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman, author Leah Liu
msgid "Error - %{message}"
msgstr "错误 - %{message}"

msgid "An error occured during repository search: '%s'"
msgstr "搜索储存库时出错： '%s'"

msgid "Registry"
msgstr "注册"

msgid "Select a registry"
msgstr "选择注册"

msgid "Commit"
msgstr "提交"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Delete %s?"
msgstr "是否删除 %s？"

msgid "Power %{act}"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Are you sure you want to power %{act} %{vm}?"
msgstr "您确定要打开 %{act} %{vm} 吗？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "%{cores} Cores and %{memory} memory"
msgstr "%{cores} Core 和 %{memory} 内存"

msgid "Docker/Container"
msgstr "Docker/容器"

msgid "Docker/Registry"
msgstr "Docker/注册"

msgid "Error creating communicating with Docker. Check the Foreman logs: %s"
msgstr "创建与 Docker 的沟通时出错。请查看 Foreman 日志：%s"

msgid "Could not start container."
msgstr ""

msgid "Unknown size unit '%{unit}'"
msgstr ""

msgid "e.g. https://docker.example.com:4243 or unix:///var/run/docker.sock"
msgstr "例如：https://docker.example.com:4243 or unix:///var/run/docker.sock"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "URL"
msgstr "链接"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Image"
msgstr "介质"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Cores"
msgstr "Cores"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Memory"
msgstr "内存"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
msgid "Command"
msgstr "命令"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Power ON this machine"
msgstr "开启本机"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Start"
msgstr "起始"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Name"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "CPUs"
msgstr "处理器"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Status"
msgstr "状态"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Power"
msgstr "开启"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Properties"
msgstr "属性"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "CPU shares"
msgstr "CPU 共享"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Exposed ports"
msgstr "暴露的端口"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Running on"
msgstr "运行中"

msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Managed"
msgstr "已管理"

msgid "Action"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Yes"
msgstr "是"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Containers"
msgstr "容器"

msgid "New container"
msgstr "新容器"

msgid "\"#{resource.name}\""
msgstr "\"#{resource.name}\""

msgid "Error connecting with the compute resource: <strong> %s </strong>"
msgstr "与这个计算资源有关的错误：<strong> %s </strong>"

msgid "Image Repository"
msgstr "映像库"

msgid "Image Tag"
msgstr "映像标签"

msgid "CPU set"
msgstr ""

msgid "DNS"
msgstr ""

msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

# translation auto-copied from project gnome-system-monitor, version 3.8.2.1, document gnome-system-monitor
msgid "Processes"
msgstr "进程"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Logs"
msgstr "日志"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Notice"
msgstr "注意"

msgid "Your container is stopped."
msgstr "您的容器已停止。"

msgid "Please turn on your container to see processes running, logs, and more."
msgstr "请打开容器查看运行的进程、日志及其他信息。"

msgid "Commit this container state"
msgstr "提交这个容器的状态"

msgid "Repo"
msgstr "库"

msgid "docker/my-committed-image"
msgstr "docker/my-committed-image"

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "latest"
msgstr "最新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Foreman user <foremaner@theforeman.org>"
msgstr "Foreman 用户 <foremaner@theforeman.org>"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Description of the commit"
msgstr "提交描述"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Bootdisk, version 6.1, document foreman_bootdisk
msgid "Back"
msgstr "后退"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Next"
msgstr "下一步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Search"
msgstr "搜"

msgid "Find your favorite container, e.g: centos"
msgstr "找到您最喜欢的容器，例如：centos"

msgid "Basic options"
msgstr "基本选项"

msgid "Compute options"
msgstr "计算选项"

msgid "CPU sets"
msgstr "CPU 集合"

msgid "learn more about CPU sets"
msgstr "了解更多 CPU 集合"

msgid "learn more about CPU shares"
msgstr "了解更多 CPU 共享"

msgid "Shell"
msgstr "Shell"

# translation auto-copied from project gnome-contacts, version 3.8.2, document gnome-contacts
msgid "TTY"
msgstr "电传打字机"

msgid "Allocate a pseudo-tty"
msgstr "分配 pseudo-tty"

msgid "Attach STDIN"
msgstr "附加 STDIN"

msgid "Attach STDOUT"
msgstr "附加 STDOUT"

msgid "Attach STDERR"
msgstr "附加 STDERR"

msgid "Environment variables"
msgstr "环境变量"

msgid "Exposed Ports"
msgstr ""

msgid "Run?"
msgstr ""

msgid "If selected, the container will start after it is created"
msgstr ""

msgid "Content View"
msgstr ""

msgid "Docker hub"
msgstr "Docker 集线器"

msgid "External registry"
msgstr "外部注册"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Compute resource"
msgstr "计算机资源"

msgid "Resource selection"
msgstr "资源选择"

msgid "Where do you want to deploy your container?:"
msgstr "您要在哪里部署您的容器？："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Deploy on"
msgstr "部署到"

msgid ""
"You need a Docker compute resource in order to create containers. Please %s an"
"d try again."
msgstr "您需要一个 Docker 计算资源方可生成容器。请 %s，并再试一次。"

msgid "Add DNS"
msgstr ""

msgid "DNS e.g: 8.8.8.8"
msgstr ""

msgid "Name, e.g: PING_HOST"
msgstr "名称，例如：PING_HOST"

msgid "Value, e.g: theforeman.org"
msgstr "数值，例如：e.g: theforeman.org"

msgid "Add environment variable"
msgstr "添加环境变量"

msgid "Port Number e.g: 22"
msgstr ""

msgid "Add Exposed Port"
msgstr ""

msgid ""
"The user that is used to ssh into the instance, normally docker-user, ubuntu, "
"root etc"
msgstr "用来 ssh 入该实例的用户，通常为 cloud-user, ubuntu, root 等等。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Password to authenticate with - used for SSH finish step."
msgstr "用于认证的密码 - 用于 SSH 完成步骤。"

msgid "Does this image support user data input?"
msgstr "这个映像是否支持用户数据输入？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Locations"
msgstr "位置"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Organizations"
msgstr "机构"

msgid "Description of the registry"
msgstr ""

msgid "Username used to access the registry"
msgstr "访问注册的用户名"

msgid "Password used for authentication to the registry"
msgstr "用来授权注册的密码"

msgid "Edit Registry"
msgstr "编辑注册"

msgid "Registries"
msgstr "注册"

msgid "New Registry"
msgstr "新注册"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Url"
msgstr "Url"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "All containers"
msgstr "所有容器"
